仇思達開台屌鳩盧斯達即場討論區

11:00 pm

神駒 乃TVB + 親KMT
聽已棄

又話人過街老鼠，又話冇人聽
但又不停開post提住人

垃圾仇狗

花生

不了，浪費時間

支持堂主請正評

堂主有冇出po反擊過

有冇懶人包

堂主洗撚理條契弟咩
當年堂主比碌撚垂青做勞師動眾
係咁意請墮駒上去做嘉賓咋

根本係條友唔抵得碌撚開節目比堂主
自己就屈喺網台鳩up懷恨在心
仲有面屌本土派私怨上腦

2215 教主首先開火

人地D課金聽眾唔係益友水平呀
聽完無得著，日日開台剩係屌人，鬼有人想聽咩

開佢老母啦
口裏説撐後生仔 開波屌天琦屌堂主又係佢

開得岩wo

濕鳩無待堂堂主同仇狗都係垃圾嚟

後生仔=碌撚個靈童

都唔算係嘅
淨係叫堂主睇下台灣書先
不過仇思達就真係屌鳩佢啦
私冤上腦

遲到達

係咁屌人唔識嘢，但就講埋曬啲咩兩岸人民關係條例

無跟開，其實堂主做錯咩

串佢同教主

傻鳩先會跟貼d政壇垃圾
講真 係條街到10個有9個都唔識大灣駒
但連登日日為左呢條友嘈交

其實都唔係錯
但係到時國民黨執政
國民黨點會理呢啲嘢
咪照樣親共
口同鼻拗

梗係唔係錯，但等於有條友拎住中英聯合聲明，基本法同鄧小平講過嘅嘢同你嘈一國兩制，仲要屌鳩你唔識嘢

夢熊
講真，睇乜撚書呀
國民黨都擺到明全面投共，有咩好spin

其實都係嘅
當年兩蔣反共而家變成咁奶共

好耐無用 FB, 堂主仲有無開LIVE? 好想聽堂主

係咪開左live啦
有無人聽緊

btw文字有價，一筆一墨都係作家心血嚟

撐盧斯達，撐堂主，請捐款

毓民唔屌得真係惡過共產黨
唔通佢走入去中聯辦又要死撐咩

又黎呢啲on9人數論

又有絕密對話流出 cls

完全估到啦 又肯定話無人識 自己就有幾千童子益友大軍
你憑咩串鳩我?!反毓我同你死鳩過

乜你哋真係聽

唔係，其實仇狗同鳩達一樣，用把口支持就ok，有直接交流就不了。因為知道碌撚咩料

9 year old army

仇狗講嚟講去就係同中共一樣
唔想港獨有hit rate啫

講真
呢次係我第一次聽神駒直播

有證據

條友搞咩 一邊睇fb留言一邊抽人黎屌
佢以前都係咁做? 痴撚線

自從牠屌柒港獨之後就無再聽
講都唔比 仇狗惡撚過販民

仇鳥刺堂~~

有咩野聽
有無人有重點

其實無乜嘢
當你由益友身分離開佢個pool
就法國其實條友個pool好撚細
一堆C9牙叔+幾個甩皮甩骨毒撚區佬

Cap左腎弟message group圍爐對話出黎屌

堂主反碌撚掛

利申無聽

開fb cap圖一個一個抽出黎屌
之後又講咩台獨垃圾 問民進黨點解唔整個台獨投票
智商真係好低 整台獨公投咪姐係間接認同左台灣唔係獨立國家台灣本身就係獨立國家點解要公投

不如叫毓民打上來咩叫偷渡政綱

佢冇某程度屌錯啵，班獨友成日話要台獨

人地講緊嘅係去中華民國化.

阿仇生講嘅係人地係咪獨立國家.

獨友

咁都唔否認有某班獨友智商係低d既

咁撚低質
唔怪得堂主應都廢事啦

講左廿分鐘都冇POINT

點解堂主話反港獨就唔係本土派？
呢度咪好多人唔係本土派

連登有個

總知就係講鳩毓民所以要屌鳩你啦
提左毓民好多次了

屌到好撚應wo

其實個班人連主張一邊一國既人都覺得on9
台獨吉娃娃嘛
根本依家就無條件搞個咩台獨公投
用中華民國呢個名仲易搞

一開波就係想屌佢反骨姐

我覺得唔支持港獨同反港獨係兩回事嚟

點解一有人反毓民神駒就出黎屌人，咁仲唔係立場行先? 何來是其是非其非

連奧運正名都否決 講閪咩

本身都係因為串鳩碌撚幫韓國魚消毒先俾人追擊姐

咪就係毓民囉
搵人計下佢講左幾多次毓民

關乜獨唔獨事
因為佢講毓民之嘛

佢從來得把口講是其是非其非架啦

毓民本人都無佢咁撚激動
花生

唔講以為聽緊myradio

岩岩開左黎睇
都係屌佢話碌撚咩咩唔掂姐
唔撚批評得架咩痴撚線

毓民 反毓民 毓民 反毓民 毓民 反毓民 毓民 反毓民 毓民 反毓民 毓民 反毓民

毓民自己立場姐
都唔知點解會無啦啦變咗追擊

淨係得個大聲然後重覆
咩撚野「xxxx」啊~咩撚野「xxxx」呀
其實佢想表達d咩

梗係搵啲細嘅做醜人先啦.

Yuk Man Wong
3分前 ·

黃毓民 毓民踩場 190418 ep1082
主持 黃毓民 梁錦祥

節目月費收費表

p1 of 4
本土健筆唔識臺灣嘢就唔好亂噏
YouTube:

MP3:
下載點(一)

下載點(二)

下載點(三)

成件事根本就係
學生動員得罪咗仇思達之後佢就反依家個班所謂港獨派
依家堂主諗住重新定論本土等於港獨屌埋教主
成件事就仇思達某程度係私怨

佢不嬲都係咁嫁啦

跟得黃洋達多

關sir仲未進場參戰

咁同梁國雄做節目有咩分別

壽司達名正言順做WYM隻狗

關sir ON99

如果俾個平台啲後生講下嘢就唔可以冒犯唔質疑得嘅…

朱克伯格我又唔鬧得, 因為我有fb page.

李澤楷我又唔鬧得, 因為我用csl同網上行嘅.

計下計下我都冇咩人可以唔留手咁鬧.

人地上d100 就屌到人化，人地話返你比文匯引用就屌鳩人泛民邏輯

明明話韓狗單野寫文同毓民論點互駁無所謂，轉頭就話‘’一睇就知‘’寫文講韓狗係想插毓民 屌你勁撚過法官啦仇生

呢個一開聲就收皮啦
輪椅佬都搞唔掂啊

Sxx Cxx 之前盧斯達嘅文就係話韓國瑜支持九二共識就係好似綁起雙手被人強姦！毓民就喺踩場屌7 佢！佢條氣應該唔撚順

係fb cm見到
堂主有咩講錯
支持九二共識即係支持一國兩制啦
支持台灣俾中國吞併，咁都唔係投共?
痴撚線架喎班人
咁係香港都唔好屌中國政府啦，反分裂國家啦屌你

關sir可唔可以醒目少少

d100邀請 你可以個人選擇去定唔去
文匯報引用唔會事先問你同唔同意
性質根本不同
咁都唔明？

支持堂主打上去屌 話人又唔開名 最憎ed小人

韓國瑜其實點睇都冇可能撐

咁俾文匯報引用完走去讚文匯報又點解釋先?

佢講嚟講去
咪就係總知碌撚就唔撚屌得既

叫佢解釋下乜嘢本土等於港獨

Yxx xx 佢識鬼分析咩台灣政治
Bxx xx 非獨可以系統派, 台灣統一全中國
Ix x x 其實台灣政治關香港L事，自己香港都搞唔掂
Ix x 台灣政治關你盧仆街撚事咩🔥
Jxx Jxx盧斯達唔撚讀書，亂咁非議對佢建言之人，抵屌！

屌你老尾笑到我仆街

屌柒販民狗都唔夠膽就早抖啦

反仇比人屌到一屁都無

自己淨係監察泛民就得，人地淨係屌民進黨就唔得？屌邊個唔屌邊個都要你批准？大灣駒唔好咁戇鳩啦。

好老實講 班毒友 點敢打上去

仇狗之前要搞熱犬就同人扮friend

陰謀論

毫無根據

你係唯一本土派

是其是非其非
咁佢講咩國民黨俱樂部姐 咁唔滿意點解要上去？

我冇睇，但係如果佢真係咁樣誅心論，同文革都冇乜分別

你嘅論點 支持九二共識即係支持一國兩制啦
1992年agree嘅九二共識即「一個中國，各自表述」
可唔可以解釋下點解 支持九二共識即係支持一國兩制啦

打上小巴台搵李慧玲好過同隻仇狗鬥吠啦
當堂主好得閒？

根本就係屌柒呢班所謂港獨派垃圾咋嘛
如果係反獨屌埋天哥啦

放毒 最多都係炒燈放

對神區既政治實力無影響

「扮議論台灣政治」
盧果篇論點駁左D乜
「反毓民定同毓民辯論」
睇黎毓民對於仇生已經係神不可褻瀆
解答下毓民對國民黨飯民D double standard先

做乜要睬隻癲狗

阿習而家都話九二共識即係一國兩制, 有冇睇新聞?

佢有開comment，點解唔入去對質呀？

打上去係有失身份

令廢仇以為自己個廢台好撚重要, 其他人會重視佢

共產黨認證九二共識=玩完

唔夠膽就算啦

有失身份

咪係，點解要打上去先，仇生咁唔滿意咪寫篇文章對駁囉

慣用手法啦 佢不嬲都係要你黎佢主場
千人大台喎

因為碌撚提供平台俾你，俾左機會你，你就寫佢，唔得

因為＿＿提供平台俾你，俾左機會你，你就寫佢，唔得
換做fb 中共 咩都得啦屌
唔屌得架

寧願佢地三口六面講清楚 論點對駁
起碼大家都有得比較邊一面講野有理有據

咁呢個post都唔洗理啦喺度傾都冇意思

利伸呢排對佢有少少保留，但都會睇耐少少先

其實點解堂主冇再做myradio

下 習仔講架喎
關我咩事
你要問係應該問下習仔點解咁理解，而唔係我

救命真係 成晚都係毓民

呢樣真 而家有二千人 依家打電話講清楚仲好啦

認同
成個爛仔咁亂咁講粗口人身攻擊
有咩值得打上去講
鬧人既去維園同班老野挑過咪算

有失身份

根本唔係同一水平

國民黨發聲明：「一國兩制台灣方案」非「九二共識」內涵

共產黨認證九二共識=玩完
喂大佬 共產黨1992年就已經認證九二共識 你要咁講 一早就玩完

打上去把撚？
堂主賣本書夠食幾年
似隻仇狗日日無野撈用自己fb當網台鳩up
來來去去嗰堆益友留言咩

內部鬥爭鬥走咗

做得本土派仲有呢d大台意識泛民狗d台都無講到出聲肥佬黎神聖不可侵犯啦

咁理直氣壯打上去啦
學埋關sir d野喺度圍爐
果然係講獨派

咁一個而家已經唔係共識嘅共識仲有冇跟落去嘅必要?

廢j

玩恩主論【如果唔係毓民，你會有今日的成就或知名度咩？簡單係布冇大冇細唔識分尊卑】

因為郁民，因為郁民

碌撚個台夠大就唔洗去白粉報上鏡啦
堂主走咗之後都無再睇過My台

印象中果陣仇思達上去客串已經ko左熱狗
點解會走

今時今日仲撐九二共識根本同投共無分別你夠可以話你支持既一國兩制context同大陸佬唔同，但事實係呢兩樣野都已經變左共狗砌既特洛伊木馬

講獨係高人一等嘅咩淨係識喺度打飛機

佢屌某啲獨派無屌錯架喎
但班友又唔順氣

做乜鬧毓民？等畀仇生公開處刑！

其實廢仇係好CARE人地注唔注意佢, 好CARE人地打唔打上去

佢係好需要存在感既一個人

但獨派根本唔撚CARE佢, 無視佢個廢台, 當佢無到

同豬泥漿摔角？ 不了

獨派係要營造一個BRAND IMAGE：
只有不能講完整句子既螠友, 或篤灰賤種, 先會打上去佢個台
2000人都無用, 因為都只係低品質無腦既聽眾

打上去只會為廢仇刷存在感, 及提升咗佢個台既BRAND IMAGE
無需要咁做

上面個kk之前咪吹捧阿達

的確係高人一等

玩恩主論【如果唔係毓民，你會有今日的成就或知名度咩？簡單係布 簡直係 冇大冇細唔識分尊卑】

佢哋又唔敢打上去 淨係識喺度話人哋低等

肉酸死

當年根本就冇九二共識
係國民黨自己一廂情願一中各表咋
當年陳水扁就上台
咪整多個九二共識囉
當年共產黨淨係話堅持一個中國原則
完全冇講過一中各表
仲同我講支持九二共識？
去大陸唔講一中各表？唔敢講呀

Kk連關sir都撐就知佢戇鳩啦

仇思達：唔會打上去泛民d台辯駁益佢地

但又叫人地打上佢個台度辯

講完之後有冇笑

豬等級廢物不配與人對話

由得佢自己一個係網絡噴屎

阿達屌緊你班講獨派啵，人地81912047比你打上去啵，唔夠膽呀？

睇唔起你個廢台咋
連碌撚自己都唔搵仇狗做節目就知條友胸無點墨
連李慧玲都唔驚洗驚仇狗？

仲未有獨派打上去
睇睇下直播開始比神駒說服左了

你自己下賤唔認啫

16年選完無耐已經比熱狗清算啦，最後咪比人逼走

16個益友偷偷留下正評但唔敢出聲

你俾狗咬會唔怕走入間狗屋度同隻狗死過?

你係炒燈屙緊屎？

就係你地啲咁嘅態度啲人先睇唔起你哋講獨派啊

條友邊夠膽行出自己fb

不與豬泥漿摔角
同豬講嘢係浪費生命

81912047仲唔打上去？只係識縮係抄登？

客觀係佢圍大左個爐 其他立場既人都會聽下
如果獨派搞平台會有建制狗聽 支那人聽
就算呢班友黎屌獨派 都起碼有人聽 有人留言
好過得十幾個人聽 無點擊 唔係點宣傳出去

又話千幾個益友
Keep住fb留言既個個禮拜都係嗰幾個

阿達：陳浩天忠肝大義，又做過三樣大事：退聯，16年集會，上fcc,做大事又包容人意見

反仇賊正縮頭龜

前幾日爆哂post 口響響

點知無仇家軍當面對質

港獨派真係好撚高級啊

乜撚嘢盲公陳牙

YouTube 呢？

阿達是其是讚你地天哥做大事又有包容性

串陳雲俾熱狗屌,黃毓民要陳雲唔要佢

成班毒派 垃撚圾 真係一個都唔敢打上去

你唔係講笑呀？
黃毓民出黎選, 都選輸, 收皮啦

獨立論述並唔係依靠仇狗呢種方法去宣揚

仇狗呢種批鬥發癲式無論述內容既方式, 只能吸引到一堆社會廢物

社會廢物係無能力改變到社會D乜嘢, 呃課金都還可以

講獨派：你仇思達反港獨

有一半去咗呢個post呀

反仇立心不良

反被小爆嬲爆聽台

佢哋根本駁唔到

的確係高級

當年係同意咗唔嘈‘中國’既內容
實際上即係同意一中各表

1月16日，海協（中共）致函海基會，指出海基會在香港商談中就表述堅持一個中國原則的態度"提出了具體表述內容（見附件），其中明確了海峽兩岸均堅持一個中國的原則"；重申了同意以各自口頭表述的方式表明"海峽兩岸均堅持一個中國之原則"的態度，並提出海協口頭表述的要點："海峽兩岸都堅持一個中國的原則，努力謀求國家統一。但在海峽兩岸事務性商談中，不涉及一個中國的含義。"海協以附件的方式，將海基會在香港提出的第八個表述方案附在這封函中，作為雙方彼此接受的共識內容。12月3日，海基會回函對此未表示任何異議。海基會也從未否定海協11月6日在函中附去的海基會在香港商談中提出的第八案。[2

學生動員做乜得罪咗仇思達？

佢哋高人一等啊 點會打電話

隨時topic都係益友開啦
十年嚟話唔靠連登高登但總係搵人開TOPIC聽
次次都撩慶人打電話上去俾佢撚
唔益佢就話人無膽
有無第二招呀
而家風聲無咁緊d狗又上返嚟喇

上面隻五毛 沙田you 明明買撚晒兩邊又撐又反仇狗 成班益仔以為佢自己人

過兩年就變契弟架啦

獨派個個都比毓民屌柒哂，佢仲留係到博買兩邊咩

黃毓民睇人, 無一次係準

唔肯奶碌撚屎忽

仲爭論乜獨唔獨，都唔撚關事架啦

青山派D ON黎

仇思達打港獨派第一槍就係學生動員鍾翰林

block左好耐

反達軍：打上去有失身份

去會展食包食到比人打比人恐嚇都還唔到拖既垃圾

超, 唔怪得全世界都得罪咗仇思達啦

咁陳浩天肯奶碌撚屎忽嗎?

天哥而家咪醒，似佢隻寵物咁縮埋做隻龜，得聞出下facebook聲明。不過阿達要清算佢應該仲多野講過腎弟，一腳踏n船，扮大佬

最慘連5毛講野都好過講獨派

我益友黎
你地唔打上去我冇花生食

仇思達打港獨派第一槍就係學生動 員 源 鍾翰林

呢位益友今日特登開account幫拖？

咁乜撚嘢本土派等於港獨派啊 解釋下先啦

呢條柒頭唔好提啦 行動能力仲低過RW

講獨派白痴毒撚屈唔到人益友同五毛就青山派？

鍾翰林 用呢張圖回應仇思達

廢仇仲要自己直播返出街

口口聲聲叫益友唔好睇咁多連登
佢條矮撚拍擋就日日mon po

有腦就唔係講毒派啦，不過都岩，社會要有班垃圾墊底先運作到

唔知點解睇到佢件米奇老鼠tee笑撚咗

我自己就不嬲踩場聽眾黎
Wym評港政確有其獨到之處
但佢不嬲評台灣都暗留一手
無所謂
今次明顯就毓理虧（對飯民同國民黨double standard）
盧就理性駁斥

我對獨唔獨無興趣
公開私group都唔會顯得撐韓有理
褻瀆咗神位上既人
氣急敗壞
全面攻「獨」轉移焦點

我依家都唔知佢搞緊乜

零行動

佢仲要成日笑人矮

人多對人少 都貼出黎
羞恥嗎

咪其實同熱狗副主席一樣囉

廢仇自己成日回力鏢又中

你講平時仇狗吹雞叫班小朋友批鬥人？

唔聽又點會打呀
你即時討論就躝返fb小圈子啦
唔PO文字轉述有咩好討論呀
引人屌大灣駒囉

益友回力鏢技術果然師承仇師父

睇見佢哋講嘢都覺得佢哋智商有啲問題
又話搞港獨就係高級過人

你有冇讀過新聞㗎
當年美國同中共談判
之後英國佬搵美帝想知同中共點談判
當年討論香港前途問題
美國佬同英國佬講
同中共係「困難嘅談判技巧」
只要唔符合中共立場一定寸土不讓
如果到達中共嘅有利位置
先至會話談判得到進展
如果唔係
就會用口頭各自表述方式表示立場
當年英國佬就係談判處於劣勢
香港先至俾人收返
你咁都打飛機話一中各表
打壓中華民國國旗你睇唔到嘅

一條友去挑人地成村人, 自己又唔係張飛
有腦嗎？

RW金句黎

班益友fans無嚟護駕嘅
全部網絡遊魂定大灣駒影分身嚟？

佢地咪又係唔敢現場出擊, 網上水泥隊

其實廢仇真係成日中回力鏢架, 又中

仇思達會展食熱狗食過咁開心，鳩達專登過來問候仇思達都好正常

有後續㗎
嗰時小妹仲係益友
條友第二日call馬帶幾十人入去食熱狗
未行到入熱犬檔口已經比黑警block住

佢喺網上枝咪後面咪係張飛囉
唔夠人講就cut 收咗線之後再抽水

每一句你都係無根無據
好難做到

咁點解港獨集會得個10幾個人 係咪網上水泥隊啊？

直情係青出於藍

熱狗都係久唔久先中,

螠友係瘋狂中, 一日中數次

仇思達會展食熱狗食得咁開心，鳩達專登過來問候仇思達都好正常

？

係會展呢啲公眾場合人咁多 仲直播緊 有咩要還拖?
直頭比人睇到哂熱狗班爛仔形象咪幾好
學你咁講班熱狗唔敢郁手係咪都係垃圾呀?

睇到濕晒啦

螠友咪又係網上水泥隊

法國佬有入去食

咁快唔記得啦？
教主都有份上台喎

phone in未牙反仇大將軍

當時法國佬帶一班人去熱狗檔踩場，不過鳩達早有準備叫定保安和黑警去睇場

白痴毒撚點會

屌佢老母, 廢仇咁巴屎閉, 打黑警呀? 唔敢打?

即係咁
我係exactly引述番當年海協講既野內容
如果中共答應

‘以各自口頭表述的方式表明"海峽兩岸均堅持一個中國之原則"的態度

都唔叫答應咗一中各表既話
你應該係文盲

個source仲要係百度

你用香港嚟講根本無關係
事實上中共係答應咗
最多你話佢答應咗但會反口

邊位反仇軍叫Simon牙

連完整句子都講唔到既螠友, 都好難批鬥到人

有埋片喎
快啲數人頭啦各位益友

咁之後呢 關sir啲集會呢？
影分身術啊？

正解
教主都過氣啦老實

法國佬連婚都結唔成, 真係ON到無人有啦

佢咁既智力, 只會一直ON落去, 無得改變

反仇軍又話會cut人線/疊聲既

關sir其實冇主持過任何集會

做吓功課得唔得

幫你地嗰鍵筆解釋下先啦

邊個先係毒撚呀

旺角義士都300人斯巴達
政總集會數千人

我真係唔知螠友真身有多少?

最後毓民在選舉前鬧梁天琦係政棍，仲有屌柒游蕙禎揚言選舉輸俾靚妹就會收山

呀五毛睇清楚你扮邊一邊喎
天仔而家係碌撚嗰邊㗎

呢啲仲係正常搞港獨
人哋屌緊就係新嗰班柒頭 佢哋就拎晒啲咸豐年前嘅出嚟講
屌你老味旺角有幾多人啊 關sir出去舉牌有幾多人啊 仲好意思笑人

佢呢個講法根本就冇任何讓步
各表係假嘅
照樣打壓所有空間
你仲覺得係咁
共產黨講嘢唔可信一早知啦
服撚左你

教佢老母主啦, 殺子文化, 奶韓國瑜,
連獨派都選唔嬴, 手下敗將

咁快同學獨聯撇除關係啊？

天哥咪你地d人，又割席？

既然毓民一向係反對陳浩天，點解毓民繼續俾陳浩天網繼續在 myradio 做節目？

反骨清單
廢土
任亮憲
汪洋 & fds
天埼 黃台仰
堂主

之前佢咪又話要搞email, 條肥婆依家夠不知幾風騷，壽司達太高估自己能力喇

既然毓民一向係反對港獨，點解毓民繼續俾陳浩天網繼續在 myradio 做節目？

兩張GIF真係好大對比

人哋鍾意「自我感覺良好」呀

好似支那人咁樣

幫人執垃圾有幾多高等人去左

當年眾志比佢愈追擊愈多票

仇狗呢隻屎忽鬼見到下圖直情會扯旗添啊

游游又選唔嬴, 劉小麗又選唔嬴
韓國瑜訪港又唔理佢
網台又唔夠其他台揪,
收皮啦佢

小麗都一直好地地啦

收咗好多次啦
仲記唔記得癲狗日報同埋牛肉麵

有個CONDOM用吓唔好

舊登牛師傅比人屌到仆街
條友諗住昆鳩中學生益友跟佢學車洗底就真

我懷疑仇狗缺乏男性荷爾蒙

仇狗最近仲未柒夠咩
前排日日屌蘋果迫人做會員好撚快死
轉個頭安心事件益咗蘋果註冊破200萬
自己燈撚咗又屌其他人睇娛樂新聞咁無聊
酸撚到臭

唔好取笑弱智人士啦

仇：我哋童年時話過 一生到盡頭

癲狗日報依家又突返個龜頭出黎:

陳浩天仲成日SHARE

我冇話信中共
我淨係指出上面條友哩段說法係錯：

’當年根本就冇九二共識
係國民黨自己一廂情願一中各表咋⋯⋯⋯
當年共產黨淨係話堅持一個中國原則
完全冇講過一中各表‘

哩段完全不符事實

中共冇信用、講完和繼續打壓哩啲完全認同

好好睇
屌到反仇軍縮哂係到 死哂狗咁盲抽

起碼基哥和民協李炯願意同仇思達合照先

歡迎加入連登呀益仔

馮檢基呢D千年仆街過街老鼠, 就真係適合打上去佢個廢台啦

個IMAGE完全係FIT晒

馮檢基走埋黎合照, 正常人都彈開九呎啦

班人真係好撚廢

成日屌泛民教條主義
但係依家仇生就Set Rules : 屌毓民就要落地獄

唔明點解唔可以同毓民持相反意見
大家都有獨立思考 當日本土派都係咁自己分拆出黎
堂主又冇出面屌毓民 只係自己私人Group屌 有咩問題

都冚咗檔啦仲可以有咩行動

其實我留意咗好耐,
廢仇條頸好似永遠伸唔直, 係縮膊頭葺葺前傾
個相成隻烏龜咁

仲好意思講YouTube
成堆簡體字支那仔comments仇狗都接受到
佢話咩廣州話廣府話其實我無乜所謂
但簡體字真係底線嚟

唔可以咁講，仇思達對住馮檢基經常基哥前基哥後咁奉承他，同以前對住鳩達所奉承的態度一樣

白痴反仇軍話人得300人睇

原來唔計utube千7人

有咩係唔抵毀

小麗驚蓋清狙擊多過驚仇狗啦

超, 如果係真正地下黨, 根本係阻止唔到行動

湖北琦講獨最尾都係回歸母體返泛民

佢岩岩講普通話

挑

埃及都大把益友啦

仲有勾結土耳其東突厥分子分裂中國

奈何佢真係唔係嘛

唔出聲 = 益友
出聲 = 反仇？

反仇份子最愛幫人出位

伊拉克打到仆街既同時, 都不忘上網聽廢仇, 真係難得

世上最強既美軍, 係一片廢虛戰區都唔易用到互聯網

伊拉克螠友必有神通之力, 外星人幫助

影張相等如回歸泛民？
收皮啦

擺到明係美軍為真理同埋石油作戰嗰時都要開機聽仇思達開咪啦

咁撚柒仲唔撇呀

只仇不思 冇興趣知

一定係係美軍服役既螠友用軍用衛星頻道去聽廢仇個台啦！

要聽吓教主點樣文成武德, 一統江湖啦

盧斯和仇思 都是花樣男子
盧斯 原是個熱狗的優秀種子
仇思 只喜愛認叻

好撚悶

各位益仔晚安

勇仔咁on9走去聽？

好明顯冇聽啦
呢度啲益仔講嘢好悶呀

阿達行開由法國佬講

螠仔講黎講去都係叫人打上去個廢台

悶到仆街

睇達哥打機好過

唔知有幾多益友比佢昆去學車比佢屌老母呢

牛頭角大儒俠唔係諗住可以洗底呀

真係有人跟佢學，聽佢講野1999，拎走哂d屌你老母閪唔知講唔講到五分鐘野同表達到完整意思，屌你老母閪